{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042812",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000112315",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안(변산반도) 제이제이리조트"
    },
    "text": "「ジェイリゾート」は辺山半島に位置し、美しい自然の景色を提供します。 客室は海の眺めと美しい山が眺められる素晴らしい場所にあります。 リゾートはカップルルーム、家族ルーム、団体ルーム、セミナー室、バーベキューなど様々な施設を保有しており、すべての客室では無料Wi-Fiが使用できます。 バーベキューを楽しみたいなら、海の眺めと美しい夕焼けを眺めながらバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用料金は4人基準で1セット当たり20,000ウォンで、必要な道具と炭が含まれています。 周辺には常緑海水浴場、斗浦村干潟体験場、ウォーキングコース、磯釣りなど様々な活動が楽しめます。 駐車場も広く安全に用意されており、周辺には様々な観光地が位置しています。 宿泊客のレビューによると、「ジェイリゾート」は清潔で満足のいく宿であり、ベッドや布団、トイレが清潔でビューも良いと評価されています。 また、親切なスタッフがいてBBQもよく楽しめ、古い建物ですが、きれいで快適な匂いもしなかったという評価もありました。 車で移動する方も駐車場があって便利に利用できます。 リゾート内にはメゾネットタイプのセミナー室、売店、コンビニエンスストアもあり、気軽にご利用いただけますし、海水浴場も近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイリゾートはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジェイリゾートは辺山半島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートの客室はどのような眺めが楽しめますか？",
            "answer": "ジェイリゾートの客室からは海の眺めと美しい山が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジェイリゾートではカップルルーム、家族ルーム、団体ルーム、セミナー室、バーベキューなど様々な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートのバーベキューはどのように楽しめますか？",
            "answer": "ジェイリゾートでは海の眺めと美しい夕焼けを眺めながらバーベキューを楽しむことができます。バーベキューの利用料金は4人基準で1セット当たり20,000ウォンで、必要な道具と炭が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートの周辺で楽しめる活動はありますか？",
            "answer": "ジェイリゾートの周辺では常緑海水浴場、斗浦村干潟体験場、ウォーキングコース、磯釣りなど様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートの客室はどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊客のレビューによると、「ジェイリゾート」は清潔で満足のいく宿であり、ベッドや布団、トイレが清潔でビューも良いと評価されています。また、古い建物ですが、きれいで快適な匂いもしなかったという評価もありました。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ジェイリゾートには広く安全な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ジェイリゾートの周辺には様々な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾート内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ジェイリゾート内にはメゾネットタイプのセミナー室、売店、コンビニエンスストアがあります。"
        },
        {
            "question": "ジェイリゾートのスタッフは親切ですか？",
            "answer": "はい、ジェイリゾートのスタッフは親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 520
    }
}